拎外賣返到家，發現比少左 應該點算

得5舊，應唔應該打去叫佢拎返上黎

乜閪都放上連登，仲要M記！

報狗啦，商業詐騙

5舊有咩問題

畀多左喎ching

最慘都唔係少左件 有次佢無比醬汁我
屌左聲 麥樂雞 靈魂係個醬

抵 L 死

見有人買外賣
即場拆開check吓裡面啲嘢至走

你個開心樂園餐理應得4舊

拎翻走1舊？

窮撚食藍店有咩問題你養我呀？
大撚把人仲搭緊黨鐵啦 你唔撚拎埋出嚟講

底撚死啦

你見到嗰個我嚟

大把人咁做
尤其係m記
執漏野係家常便飯

抵撚死喇 仲食M記

紅店 抵死

打電話 返去 聽日拎返盒

block